點解咁難請人

話說公司要請大學生part time
都係做下文員野講下英文
HR請左成半年都無一個

不外乎人工同時間姐

出咩價 大定細公司？

$75一個鐘
算大啦
係咪補習太好搵

邊區？

翻幾點到幾點？

圓方樓上寫字樓
不過返夜晚多
老實說而家都無人早訓架啦

唔早訓又唔等於會攞夜晚返工嘅⋯⋯

你都岩
感覺而家佢地無咁志在錢
應該係好事黎

想做 不過番夜晚

返得文員 又點會選擇夜晚時段呀.....
PT文員寫落cv又無咩用
搵鬼做咩

返到十二點
放左學去返工一流

以前我讀書都係咁返
原來得我一個咁發錢寒

我大學果陣窮毒摺

係咪招聘廣告冇人見到

求PM

telegram

真係唔知
我仲特登上jobsdb搵下係咪真係有post

仲請人？